呢首歌算係咩genre?

btw後面段ad-lib好正
利申:林宥嘉fans

未聽已正評

利申：林宥嘉fans

Mandopop

唔係好pop姐

我覺得算係folk 有啲似Jeff Buckley

似係喇